{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037740",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67815&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인힐링삼막골펜션"
    },
    "text": "静かな山の中のペンションで癒されることができます。客室ごとに独立したバーベキュー場を利用することができます。周辺には龍仁休養林とスカイパラグライダー学校があります。エバーランドまで車で25分かかります。入室は5時から可能で、退室は11時までにしなければなりません。無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。駐車場があり、ペンションへの送迎サービスもあります。犬は2022年から入室できません。バーベキュー設備は、グリルと炭のレンタルが可能です。最大人数を超えて入室することはできず、客室内では肉類、揚げ物、魚類を調理することはできません。 未成年者は保護者同伴なしで利用することはできず、施設の紛失や破損には責任があります。火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。情報はペンションの事情により変更される場合があり、繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には龍仁休養林とスカイパラグライダー学校があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は11時までにしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー設備は、グリルと炭のレンタルが可能です。最大人数を超えて入室することはできず、客室内では肉類、揚げ物、魚類を調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションへは犬を連れて入室できますか？",
            "answer": "犬は2022年から入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者が同伴しないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 372
    }
}